8090後relax group

返工無野做想吹水又得，壓力大到爆想傾訴又得，放工無飯腳想搵人食飯都得，放假想約人輕鬆亦得

只要你多想上水
最怕你唔講野嘅姐

歡迎pm 自介一下

up